export const Innovador = [
    {
        id: 0,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mis conocimientos pueden aportar nuevas ideas a la organización', 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones'],
        answers: ['INP1', 'INC1']
    },
    {
        id: 1,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi aportación puede beneficiar mucho más a la organización que a mí', 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando'],
        answers: ['INP2', 'INC2']
    },
    {
        id: 2,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando podré propiciar un desarrollo sostenible en mi organización y en otras organizaciones.', 'Mis conocimientos pueden aportar nuevas ideas a la organización'],
        answers: ['INE1', 'INP1']
    },
    {
        id: 3,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mis pensamientos y mis actos deben garantizar el desarrollo actual sin comprometer el desarrollo integral de las nuevas generaciones', 'Mi aportación puede beneficiar mucho más a la organización que a mí'],
        answers: ['INE2', 'INP2']
    },
    {
        id: 4,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones', 'Solo participando podré propiciar un desarrollo sostenible en mi organización y en otras organizaciones.'],
        answers: ['INC1', 'INE1']
    },
    {
        id: 5,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando', 'Mis pensamientos y mis actos deben garantizar el desarrollo actual sin comprometer el desarrollo integral de las nuevas generaciones'],
        answers: ['INC2', 'INE2']
    },
    {
        id: 6,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mis conocimientos pueden aportar nuevas ideas a la organización', 'Mis pensamientos y mis actos deben garantizar el desarrollo actual sin comprometer el desarrollo integral de las nuevas generaciones'],
        answers: ['INP1', 'INE2']
    },
    {
        id: 7,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi aportación puede beneficiar mucho más a la organización que a mí', 'Solo participando podré propiciar un desarrollo sostenible en mi organización y en otras organizaciones.'],
        answers: ['INP2', 'INE1']
    },
    {
        id: 8,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi aportación puede beneficiar mucho más a la organización que a mí', 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones'],
        answers: ['INP2', 'INC1']
    },
    {
        id: 9,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mis conocimientos pueden aportar nuevas ideas a la organización', 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando'],
        answers: ['INP1', 'INC2']
    },
    {
        id: 10,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando', 'Solo participando podré propiciar un desarrollo sostenible en mi organización y en otras organizaciones.'],
        answers: ['INC2', 'INE1']
    },
    {
        id: 11,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones', 'Mis pensamientos y mis actos deben garantizar el desarrollo actual sin comprometer el desarrollo integral de las nuevas generaciones'],
        answers: ['INC1', 'INE2']
    },

]